{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 프리미어호텔 XYM 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは日~木曜日は20時、金~土曜日と祝日の前日、祝日当日は21時に可能です。 - チェックアウトは日~木曜日は14時、金~土曜日と祝日の前日、祝日当日は12時までです。 - 連泊は不可能であり、連泊時に追加料金が発生することがあります。 - 早めのチェックインまたは遅くチェックアウトをご希望の場合は、当日現地にて追加料金が発生することがあります。 - 24時間フロントが運営されており、22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。 （031-465-5501） - フロントは1階に位置しております。 - 基準人数以外に追加人数がいる場合は、1人当たり1泊当たり10,000ウォンの追加費用が現場で決済されなければなりません。 (8歳以上) - 英、幼児を含め、最大人数を超えて入室できず、このような場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。 - エキストラベッドは追加できませんし、寝具も追加できません。 - 朝食は提供しておりません。 - 駐車場は室内に10台、駐車タワーに15台の計25台が駐車可能です。 - 1部屋あたり1台の無料駐車が可能であり、バレットサービスも可能です。 - 駐車タワーに駐車する場合は、軽自動車や準中型級の車両のみとなります。 - 全客室禁煙で、モーニングコールサービスや荷物預かり、コールタクシーサービスも提供しています。 - ベビー用品は別途提供しておらず、客室ごとにインテリアが異なります。 チェックインの際、号数別のイメージ写真でご確認いただけます。 家族の場合は証明が必要です。 - 客室にはTV、無料Wi-Fi、電話機、冷蔵庫、エアコン、ハンガー、無料ミネラルウォーター、無料ウェルカムドリンク、バスローブ、上履き、電気ケトル、タオル、ヘアドライヤー、火災探知機、ヘアアイロンが備えられています。 バスルームにはシャンプー&コンディショナー(統合)、ボディソープ、ボディローション、洗顔料、ハンドウォッシュ、歯ブラシ、歯磨き粉が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日は20時、金~土曜日と祝日の前日、祝日当日は21時に可能です。チェックアウトは日~木曜日は14時、金~土曜日と祝日の前日、祝日当日は12時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は不可能であり、連泊時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトをご希望の場合は、当日現地にて追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントは何階にありますか？",
            "answer": "フロントは1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基準人数以外に追加人数がいる場合は、1人当たり1泊当たり10,000ウォンの追加費用が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は室内に10台、駐車タワーに15台の計25台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の無料駐車が可能であり、バレットサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全客室禁煙で、モーニングコールサービスや荷物預かり、コールタクシーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はありますか？",
            "answer": "ベビー用品は別途提供しておらず、客室ごとにインテリアが異なります。チェックインの際、号数別のイメージ写真でご確認いただけます。家族の場合は証明が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられている設備は何ですか？",
            "answer": "客室にはTV、無料Wi-Fi、電話機、冷蔵庫、エアコン、ハンガー、無料ミネラルウォーター、無料ウェルカムドリンク、バスローブ、上履き、電気ケトル、タオル、ヘアドライヤー、火災探知機、ヘアアイロンが備えられています。バスルームにはシャンプー&コンディショナー(統合)、ボディソープ、ボディローション、洗顔料、ハンドウォッシュ、歯ブラシ、歯磨き粉が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 578
    }
}